今晚唔好重複犯錯： 美國點都大過Trump !!!

見到有人好似上次咁要提提佢，唔好俾Thanks Trump 騎劫咗

推

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

冇錯

Trump唔簽，條法案都自動生效
Trump veto，國會都可以推翻

結論：成個美國有好多人幫左香港，要一齊多謝

美國旗就夠，再做多變左分化美國

Agger
除非你舉多幾個人名 倒例如 pelosi

多謝美國民眾 多謝美國兩會議員

唔好多謝單一個人，要多謝全美國

支持

Pelosi同Rubio出力大過Trump好多
舉美國旗夠啦

唔好因為佩洛茜係民主黨
唔記得佢
佢幫香港好多

Push

小心唔好再俾班Trump盲粉騎劫

Both need to be thanks

準備定THANKS其他議員嘅牌，佢地一騎就衝埋去舉

推, 唔好又比上次果堆人 騎劫香港

多謝有份幫手嘅美國眾人就得，唔使刻意點名

God bless America
Happy Thanksgiving
Sing Hallelujah to the Lord

Thank you House of Representatives and senate congressman!

上次都係咁

thank you Americans?[sosad

Support

重點要多謝所有支持民主同自由既美國人呀

God Bless America 🇺🇸‬

push

p牌幫推

政治正確

係多謝美國同埋stand with hk ge美國人

無錯

多謝美國

多謝全部議員

全部人都要多謝呀

旗手準備 國歌準備

除左多謝侵外都要多謝議員

人地美國係民選唔係一個人話曬事，大體啲一個美國已經代表埋侵同所有有幫我地既人

今晚記得出黎
高舉美國旗

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

thanks us

認同
我不嬲奶美帝唔奶侵

多議兩個議員同全體國民

多謝美帝

多謝埋gphone

Pence, Pelosi, Rubio
mvp 所羅門王

推推推
美國感恩區

明明 Rubio同Pelosi先喺功臣，多謝美帝

有冇人帶火雞去切

Pish

眾議員有個人無投票
可以整下面個種meme
周圍係其他幾百個議員細相
中間就係唔投票個議員大相

係多謝美國！

Pushhhh

美國已經包括埋侵侵

why not both

岩呀

推！！

無錯，感謝美國人

Thank you USA

揮美國旗話多謝美國人stand with HK就得
唔洗講到明係多謝邊個

要多謝參眾議會同班議員

夕之謝United States就得，雖然想開名多謝Rubio, Pelosi, 但又好似對其他人唔公平

Trump 肯簽都係班議員有份出力

推！

啱

感恩節係感恩！要和平示範俾美國睇香港抗爭者收放自如

RUBIO最勞苦功高

上次唔係陳雲騎劫？

推, 要醒水

感謝所有支持既美國議員同美國人

Tui

簽完點樣先可以執行?

Yes

香港唔好掂到共和民主兩黨政治入面
總之多謝美國人就得

今晚要提手足

pish

God bless America!!!!!

推 同意全美國都有幫手

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

Thanks Sir Thanks Madam

Marco Rubio
Jim McGovern
Ted Cruz
Josh hawley
Nancy Pelosi
Solomon Yue

幾時清算差佬好

幫推

岩
今晚一定要全部美國國旗

HKAA
都係云伯嗰一瓣人

Thank you USA!
Thank you all American!

Yes, thanks Americans!

今次兩黨都出好多力
不分化
多謝哂成個美國

多謝全美國 唔止總統特別係發起人，所有既議員

up

P推！

不如列出一份名單，今晚大大聲係記者面前嗌多謝

Thank you America🇺🇸

Not just trump

應該多謝美國既議員先真 如果唔係佢地幫手 都唔會有呢條法案提出

Thank you, Americans

God bless America

其實美國已經包含Trump
根本無需要指名道姓

其實咁多人入面Trump係最鬼
佢對香港立場都係最搖擺
有奶中共嫌疑
直接多謝Marco Rubio, Josh Hawley, Nancy Pelosi, Ted Cruz呢幾個從來冇離棄過香港人嘅就夠
特別係Rubio,
佢係由2014開始幫
幫香港對佢選情完全冇幫助都肯幫

Push this

兩會議員呀！！！

thx USA

我地冇本錢得罪美國其他黨呀
Trump唔係習近平唔會千秋萬世架

#BuyAmerican
感恩節買多啲美國貨

一定係美國人行先，其次係議員，最後至特朗普

美國旗就夠 今日有人舉trump要開口提提佢

多謝美國！！！

舉牌叫人
#BuyAmerican
感恩節買多啲美國貨

啱啱

是咪今晚？

正式宣布！全面升級 唔洗再驚乜乜柒柒 法案已過

I love America

今晚出黎呀香港人

舉牌叫人
#BuyAmerican
感恩節買多啲美國貨
咁先係最實際嘅行動

除咗香港之外 最中意美帝

well said

總要係議員！

推呢個

推，多謝美國

#BuyAmerican

陳雲及其hkaa咪就係會係咁thanks trump

True

Well said

Agree
Thanks USA rather than Trump

反而放大 眾參議院 同埋 美國民調 佢地都stand with HK
Trump起呢件事當中係「一個人」同埋橡皮圖章，並唔能夠話佢代表民意

大家唔好唔記得攬炒團隊⋯⋯
可以話係最早發起行動嘅人

強烈要求攬炒團隊G20團隊再搞多次眾籌，係美國各大報章刊登廣告 向美國人民表示謝意！

不過大家同一方向都ok
不要分化

試着說#BuyAmerican 不要說推

推，係要多謝成個美國

議員

岩 其實係都多謝議員先

呢個就係權力互相制衡既良好表現!
望返香港....

冇錯，如果打侵牌出年民主黨人做總統就會仆晒街。

係多謝美國,多謝rubio,hawley

一定係參眾班議員行先

用錢幣感謝美帝最實際

推呢個
Thank you Americans!!

Thank you America

要多謝哂所有幫手推人權法既議員
之後多謝侵&所有投票支持香港既議員

主要人物有:
眾議院:Nancy Pelosi
Jim McGovern
Chris Smith

參議院: Mitch McConnell
Marco Rubio
Josh Hawley
Scott

當然唔少得連登仔最愛既副總統Pence
佢既對華態度都係令條議案通過既其中一個原因

今晚愛丁堡見

好多議員都好高調表態
無可否認佢地有計算過先會咁樣做
所以投其所好
一定要同樣高調咁多謝佢地
等每一個企出黎甚至拍埋片橕香港嘅議員
都交到功課俾佢地自己既選民睇
話香港人真心需要佢地

Thank you US!

thanksgiving
大大力懲罰

Push’s

多謝美國人

God bless America
Happy Thanksgiving

千祈唔好齋講trump

岩，成個議會議員值得多謝

P推

要提呀

Trumptrump 咁要面 投其所好啦
有佢講一句 勝過千言萬語

係國會議員嘅功勞！

marco rubio

高舉兩人肖像

trump話佢成功阻止中共大屠殺
anyway, 邊個都要多謝
禮多人不怪

舉哂佢地個樣得唔得？

上次咪班熱狗騎劫囉
根本最支持我地既係參眾班議員

要多謝既係美國國會

重點係唔好錯焦點

thank you USA!

推，做interview 果D小心講野

無錯，強調係感謝美國
侵侵口號都係make AMERICA great again 嘛，國家有面，佢仲有面

推依個

tui'tui'tui'tui

連登國際視野
美國旗激嬲美國人
trump激嬲美國人
裝修美國人唔鍾意

諗到再加

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

啱啊

多謝美國！

整幾隻字舉牌多謝佢

成個美國有好多人幫左香港，要一齊多謝

舉得一個無理由唔舉其他,
同埋好撚怪,
你自己都唔會逐個舉陳淑莊、譚文豪、楊岳橋、郭家麒、郭榮鏗咁舉

其實乜人都多謝曬咪得佢地自己會spin 架啦, 你多謝trump 同時就唔可以多謝其他人?

Trump trump 呢個moment 簽都係想你多謝佢, 等佢可以係國內曬下, 咁咪冚家逐個多謝, 佢自己拎自己想要既材料去用, 你又無得失任何一個人

tui this

佢地唔係盲粉
陳雲係賭仔,要為自己落注

民為重 君為輕

大家仲要記得，下一步執行制裁嘅人係Trump 啊。係總統挑選邊個黎制裁㗎。

God bless America!!!!

呢個要推

#BuyAmericanGood 好似順口啲

多謝全美國

S

議員先係真正多謝既人

全世界 一齊上Twitter 多謝美國

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推推推推

事實上係參眾兩院力推+美國民意

再幫手推

推 但唔好留喺連登同溫層

今晚見

Pelosi

多謝美國最Local 嘅方法！

喺的。
Trump喺美國代表之一，唔喺代表整個美國
MarcoRubio, Solomon, 其餘好多都喺有份出力兼提水嘅

🇺🇸

唔好比陳浩天上去

冇錯!
因為牙侵仔都就黎冇得做

支持美國！

上次果堆比reddit 屌到

Both 都多謝

仲有美國國民支持 冇佢地畀壓力 未必可以大比樓通過

小心熱狗騎劫

騎劫人個班hkaa係陳雲d人

仲有2會

pishhh

佩洛西媽媽

同意

hkaa係第一批旗手，5毛全家番大灣區，全黨死清光

全部都要thanks la
多d credits咁解遮

多謝全部人

應該改為thanks American

美國民調支持香港運動架

agger

唔好當rubio佢哋係dum呀

Thanks
Marco Rubio
Jim McGovern
Ted Cruz
Josh hawley
Nancy Pelosi
Solomon Yue
and other 議員

今日返去寫標語

小小提議 每個senator整幅感謝banner
基本上每個都有係Twitter 關心香港

論鳩到hkaa咩
淨係睇你陳雲話要香票就知係鬼

多謝議員啦.

跟我講一次
全黨死清光

大嗌 USA！USA！

成班侵hater又not just 侵又盛，老老實實好肉酸，唔鍾意侵咪thanks America 囉

講thanks都係表態比子彈美國打支那姐，你鍾唔鍾意侵都好，我地同侵同美國都只係互相利用嘅關係，好心你地唔好咁真心喺到分邊個先值得thanks啦

thanks America

國會議員

共產黨（包括熱青城）死全家
死夠十八代祖宗子孫
男既做鴨女既做雞
勾佬可以捅屎眼，但自己老公渣波都唔比
十八歲禿頭
廿八歲生花柳
三十八歲痴撚線
四十八歲中撚埋風
訓到一百零八歲先死

點計都係國會幫我地多d，尤其是rubio同pelosi bb

打和super 全部都多謝

包唔包泛民暗共啊傻鳩？

Thanks America NOT Trump

包撚晒泛民入面明共暗共既人
死夠十八代祖宗子孫
男既做鴨女既做雞
勾佬可以捅屎眼，但自己老公渣波都唔比
十八歲禿頭
廿八歲生花柳
三十八歲痴撚線
四十八歲中撚埋風
訓到一百零八歲先死

不過陳雲係第一個

成班傻鳩唔知葉國華條line最尾係燒到去鄺仔

Why not both?
美國旗，侵，高調撐港參眾議員如 Pelosi, Rubio, Ted Cruz 等

岩！

繼續spin啦

支持老美!!!

USA! USA! USA!

答唔到鄺仔點解跟葉國華條line果個係你

你答啦，你地熱青城咁叻
答埋陳雲同何志平有咩關係wo

買返d美國貨

合約員工，政府contract你有料都可以考
鄺仔同沈生係葉國華科水核心成員點計？你點做到的
我建議你最好沈默落去

有幾核心呀？答下我？
陳雲合約員工到何志平比人拉都係到叫春？
新聞前播國歌邊個搞出黎？答下我啦青城弟子

眾參議院

岩

josh Hawley？

大家快簽，要求浸盡快出制裁名單

Thank you US Congress

push ah

上次俾侵迷騎劫咗

最緊要多謝我偶像Rubio

你番中國銀行合約工，你是共諜可以收皮了
你是中國銀行基金會成員，你卻是清白的
你前上司犯了法，你幫你上司求情，你也是幫兇

來吧黃衛兵

啱

可唔可以一齊推下d行動post
我地未贏架

記住多謝美國國民國會呀

今日要多謝成個美國

美國6成人支持香港

要多謝全部美國人

Rubio 呀
係佢出哂力先夾實 麥康內爾

侵仔焗住簽架咋 要多謝一定唔係多謝佢先

YES

係 多謝全美國

唔係只多謝Trump

推 侵淨係簽個名 背後靠哂啲議員

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

麻煩大家簽一簽，要求浸浸盡快草擬制裁名單

USA USA USA!

佢夾撚實 共諜 麥康內爾
所有有黎香港嘅都要舉名
Josh ted

咪畀侵盲騎劫

舉曬參眾兩院旗同埋民主共和黨旗啦

我以非P牌之名的力量
推

Trump 都係要 Thanks 嘅，
雖然你可以唔放重點，
唔係因為佢出力最多，
係要等佢以後再幫下手

美國人、美國議員、trump，缺一不可

唔好I LOVE 侵侵
要I LOVE 美國

thank you america
thanks congress
thanks president trump

trump前面一定要加president啊 唔該

推推推 今晚見

一定要Thanks Josh 同 Rubio

我要旗手
我要歌王
Oh say can you see

出力果下 要多謝
黎埋香港睇

全部一齊多謝

多謝所有參眾議員就夠啦，係佢地大大力support香港，先到會有呢條法案

光復香港

唔好再叫 President Trump, please liberate Hong Kong!'

Thank you American
Happy Thanksgiving

呢兩句得唔得？

101

美國旗海+美國國歌

Btw
小心熱狗

THANK YOU US CONGRESS

巴打們....可唔可以舉埋荷蘭旗?.....荷蘭都PASS左條人權法

如果都D國家支持......全歐都有香港人權法......我諗會幾壯觀

AY

認真講句，今次trump對呢個Act嘅effort 肯定唔夠嗰班參眾議員多

佢地為咗我地去瘋狂遊說同準備文件，一投票通過就極速比侵侵

準備出發

上次騎劫個班係熱狗來
大家小心

Thanks The States

致各位勇武及和理非香港人

💥💥💥超緊急💥💥💥

《香港人權與民主法案感恩節集會》

真正的Thanks giving 🇺🇸

呢幾日美國很多個州都面對風暴侵襲:

幾位位高權重美國朋友講
若今晚能讓（ 現場記者）美國人睇到
有關心美國正面對風暴的文宣及祈禱
美國人會感覺到我們香港人值得幫是真正懂感恩之人

更與美國人更🇺🇸連在一起， You know what I mean bro and sis !!

傳俾你身邊嘅朋友

光復香港
時代革命 💐

香港人，請知恩圖報

致各位勇武及和理非香港人

💥💥💥超緊急💥💥💥

《香港人權與民主法案感恩節集會》

真正的Thanks giving 🇺🇸

呢幾日美國很多個州都面對風暴侵襲:

幾位位高權重美國朋友講
若今晚能讓（ 現場記者）美國人睇到
有關心美國正面對風暴的文宣及祈禱
美國人會感覺到我們香港人值得幫是真正懂感恩之人

更與美國人更🇺🇸連在一起， You know what I mean bro and sis !!

傳俾你身邊嘅朋友

光復香港
時代革命 💐

Mvp係Rubio

仲未答我新聞前國歌係邊個搞出黎wo
個上司係幫手支那行賄去殺人放火呀
繼續spin啦